［求助］iPhone 安裝whatsapp問題

請教一下大家小弟部iphone一直用開自己個yahoo a/c做Apple ID嘅，曾幾何時轉過老婆個hotmail a/c 做Apple ID DL左whatapp黎用(當然之後個apple ID已經轉返自己個Yahoo a/c用到宜家），其實一直到相安無事嘅，whatspp 平時update都可以update到；
但係最近一次whatapp update我每次襟完更新佢都要我入老婆個hotmail 個apple ID，但係個ID已經係幾年前老婆已經無用/唔記得左密碼，如是者老婆就建議不如delete左個whatapp佢再重新裝過，結果whatapp係就係delete左，但係我每一次響app store襟返下載whatapp佢都要我入返老婆個hotmail Apple ID...
請問一下各位高人有否解決辦法？

比番部電話你老婆啦

喺AppStore logout apple id然後登入個新嘅

洗機囉，totally reset一次我就唔信會再要你入人地個Apple id

用第二個ac 買一次whatsapp

岩岩試左log out後log in就可以dl返
謝謝各位幫忙！